165-167/365@2011

去参加了同学的受洗仪式。我们这帮一大早起来的无神论者坐在台下睡的东倒西歪。周围越来越多的人成为基督徒。礼拜上歌颂上帝的歌曲倒也激情澎湃。总之，有什么信仰都好，只要一心向善。某❀在香港书展上买的书。搜了一下豆瓣，信息少的可怜。但是看起来很可爱。Doreen这两天一直在我耳边念叨这只狗^-^还嚷嚷着要再去washington park 找它！这张照片怎么看都很有爱！